返六日手足漏氣區

屌

加油噢

成功坐佐係關愛座

ching ng need sleep

屌我就嚟轉到五日工喇，
仆你個街6日真係唔撚係人做

七日呢

個個星期六都要報到

遲到

返七日生命已經失去意義，
btw我有時星期日都當ot要返，
感覺自己屎都不如

唔係為錢真係唔撚做呢到

真
happy friday完了

有星期六friday吾happy

mr.出新歌超happy
尋日仲要睇到24味加濕鳩毛文live

😰😰

下星期返六日贏左五日撚

3年了 6日fullday真係on撚鳩
返去即辭 屌你老母

想幫Costanza打打氣

今日放假嘻

抵啦

今日聽日都要番屌